目標幾歲搵到人生第一桶金

窮撚一個
講心唔講金

可能一百萬
如果有炒股應該三年都有

一桶42加侖
黃金大約重30000kg
金價62400
1872000000usd左右

叫乜野第一桶金，第一疊錢來得貼切好多

正解

40 碎掛